［鬼滅之刃劇場版］鍾明軒：祝木綿花盡早執粒

事緣係鍾部明軒原本有份為劇場版入面嘅一個角色配音
好多安排都傾好咗，結果大老闆話要取消
其中一個原因係鍾明軒有政治立場，係敏感人物
鍾明軒就好嬲拍片講呢件事出嚟
但台灣人幾乎一面倒屌鍾明軒

館長都有合作 關政治立場咩事
佢以為自己係邊個

木棉花pr準備全面進場

唔知條友乜水 淨係見到佢個gay樣就想佢快啲執粒

人地撐香港示威嗰陣你睇緊tvb

死gay佬撐咩示威都要中愛滋架啦

得閒行出下呢個世界
了解多d

樓主坐左幾耐

你哩啲毒撚想中愛滋都無機會😂😂

人地有道歉 睇左未
放一條唔放一條 做人公平d好

個妝好似越化越白嘅

真
細聲啲好 條毒撚追住你咬架

同事
騎騎妮妮咁，人地唔同佢合作都有得解
唔會下下關政治事

同佢合作影衰鬼滅形象啦，本身都唔係sell左思想

樓上幾個恐同狗係動物台鄉黑侍奉部成員，收咗木棉花order嚟洗太平地，見佢地成日上點兔post圍爐就知咩事

呢個post好多低端人口

好心香港人走出自己世界
台灣人自己都唔撐呢條屎忽鬼

大把gay話佢消費同志身份
一有人唔鍾意佢就話人反同

死gay佬快撚d死

佢嘩眾取寵得太過份，喺鏡頭面前直頭好似歧視直男咁，做多左

木棉花有錯在先
佢係有權屌
不過佢又屌到過咗火

人地咪道左歉
木棉花仲係度話以後歡迎合作道歉未?

聽完佢配老實講，木綿唔搵你配係正確選擇
至於政治取態，日本仔係咁架啦，睇化左

條友比人翻舊帳話佢因為落雨臨時甩底唔去錄節目
根本就嚴人寬己